勇武派求下你地保護自己

如果要打尼場仗
只係得gear 已經唔足夠.
唔該拎返啲野保護自己.
行山仗牧童笛.
求下你地 見到你地俾人拉好心痛.

推